有無人覺得David Bond好正好可愛？

好想屌佢同俾佢含

chakalakalakalakalaka in you me cum cum boom boom

David bowie就識